TVB而家最搵錢係MYTV SUPER

全賴香港寬頻等電訊商附贈，完約前大半年就打電話嚟，大家把握機會，最好SEND埋EMAIL令佢管理層主動停止有關合作

Push

我早排就等佢錄音傾好續約，再係15日(?)冷靜期內SEND EMAIL去CS取消返

我啱啱續左約，差少少俾佢伏左
打多勁多次黎sell plan，話個plan包埋mytv super無得唔要
就算唔要都係一樣價
我堅拒話一係轉第二個plan，一係我轉台
最後佢幫我轉左個無mytv super既plan，減左$10
所以咪撚理佢，企硬唔好要mytv super就得

師兄就唔啱，我地有責任要推己及人，盡量增加佢行政費，並且透過EMAIL去COMPLAINT帶MESSAGE畀管理層知有幾多哩類形的CASE，先可以令佢地全面取消同TVB合作

你唔夠堅持了，我都係啱啱續，佢係都要我食埋我mytv， 我話從來都無用過，你送比我有咩用！？

最後佢送咗個3M濾水器比我…

哩個方向有得諗，佢挽留部頭先打過畀我，諗定要換咩先

HKBN用戶馬上取消mytvsuper 網上幾分鐘搞掂

原來唔要myav super有其他野換遲下續約都咁R先

你死口唔要就得
之前都係咁 重平撚左